留意到連登仔好低汁 有冇手足一齊回家牙？

回家千日好牙😭😭

無恥，又呃負皮

連登仔低汁你叫連登仔返去做乜

都唔知呢班人係真白痴定假低能

波台

算拉你 追吾上3000負皮

清心水清

留下負評 牙你老母咩

牙你老母

拉你老母
吾你老母

刀系牙joe 好

禾刀系甘話牙😍😍

小妹都覺依到好多低汁會然

禾地回家啦🤘🏿🤘🏿

你米系lor 青頭仔

吊，回家算🤗

Ching心水清👍🏿👍🏿👍🏿